防暴警察大叫「今日開香檳慶祝」

今次呢單狗隻猝死
我都會慶祝

諗起佢新年都無得同屋企人過就

真

我個名

正呀喂

點解死個警察你地咁開心，有冇人性

得一個咁少

好尷尬。。。

死唔死都眾叛親離架啦